大隻可以做gym，要高可以打籃球

想10年唔傷風感冒可以點做??

死

煲老藕

性交

增強抵抗力
要均衡飲食
運動要積極

50路幫到你

要食維他命c??

食綠豆

問下天下霸j 又矮又細粒

食蘋果

去美國打強化針 變美國隊長

叫雞

第九年投胎

搵個阿婆性交改運

食幾多粒